有個基督徒男友

佢全家都係基督徒，對方父親講到明要過門就一定要成為基督徒，但男友話一定會娶我

我信唔信好

利伸 絲

我夠話會娶你
但唔洗你做耶撚
你信唔撚信

我就覺得信仰唔好為左別人而信

你自己去了解下咩係基督教，咩係基督教，又合唔合適你
先決定信唔信，決志唔決志，洗禮唔洗禮

問題係冇得我揀

佢有冇屌閪先。

有就唔好信，佢都唔係咩好人

咁佢個仔入贅就解決問題

分手揾等二個啦

對方有冇錢，係咪私樓？
有錢私樓仔你咪扮信咯 大家做場戲開開心心

屌過未

信咗可能係令你人生更好/更正面，regardless of whether God exists or not.

利申：大一讀intro to philosophy唯一得着，之後我真係有心鑽研/討論，再反覆思量，跟住真心咁信咗主。

冇，成世人流流長點扮

我唔係睇信有咩著數，係睇個神係真定假

未

咁咪走得

信就講乜都係真，唔信就講乜都係假，不如你無前設咁去試下了解個宗教理念，唔啱聽可以拋諸腦後，當同男朋友拍拖囉。

如果有人證明到係真，世界失衡啦

個人覺得，宗教係用嚟呃啲傻仔用，用嚟安慰+收買人心，令到國內啲人會聽聽話話唔會反抗，歐洲天主教係例子，宗教嘅權力大到一個點，如果睇邊個唔順超，就可以話人係邪教，從而去打仗，班伊斯蘭撚屌，日日都開片，遜尼派同什葉派，而個教宗咪大把傻仔幫佢賣命

如果prove 到某一教係真，世界會點？
當耶教係真，咁拜神嘅人會點，泰國啲佛教會點？

由始至終，宗教係一個最大嘅騙局

btw 樓主係唔信耶教嘅，咪逼自己信，辛苦嗰個係你自己咋

全部耶撚不了
樓豬諗下同對方相處 佢諗法會唔會有D偏激
如果佢尊重你決定/佢會同自己父母講 我條女係唔會信教
咁樓豬你都冇揀錯人 起碼你條仔唔會聽曬父母